屌 香港而家點會變成咁 咁既人都可以做司長？

竟然可以搵一個知法犯法既人做律政司？
咁同搵一個虧空公款既人做財政司有咩分別？
同搵一個醫誤醫死過人既醫生做食衛局有咩分別？
有一件劏房波已經死得，而家仲整個帶頭犯法既律政司？
仲夠膽死厚住面皮賴死唔走
香港人點可以忍？

包容下啦，係咁嫁啦

要返工 不了

有一百人上街唔信逼唔到佢收皮

香港政府難聽過粗口

你講到醫死人會有著數咁

你搵到先講啦 我繼續返工先

咁你覺得可以搵邊個做？

一百

重點唔係有冇著數，係知法犯法 大話連篇，已經冇哂一個法律專業既人既操守同資格，連律師都冇資格做，遑論做司長

有一百萬先算，五萬都比多你

直接從北京派長官黎就ok了

一蚊跟機 好鍾意返工

諗起以前梁錦松偷步買車

起碼唔係一個知法犯法既人先啦大佬
當然理想人選就係李國能 馬道立 胡國興果d啦

搵佔中三子戴xx

> 馬道立

柯文哲笑了

果三個 仲衰啦 全民退保無用喎

佢唔會做啦 做法官仲多肉食

咁就梗係McCoy